他說，從潮溼的空氣中發電的想法很有吸引力。 有朝一日，細菌“電線”會為你的手機供電嗎? 2020年9月2日|學生科學新聞 
 這座城市的氣候是溼潤的大陸性氣候，具有亞熱帶特徵。 哥倫布:LGBTQ多樣性的豐富歷史|LGBTQ編輯| 2020年8月30日|沒有直新聞 
 克利夫蘭的夏天通常溫暖潮溼，而冬天則寒冷多風，經常下雪。 克利夫蘭-世界搖滾之都| lgbtq編輯| 2020年8月21日|沒有直接新聞 
 夏季通常又熱又潮溼，而冬季則相當寒冷，有時還會下雪。 辛辛那提——一個有著小城鎮感覺的大城市| lgbtq編輯| 2020年8月17日|沒有直新聞 
 不過，他補充說，這裡“比我們許多人經歷過的要熱得多，也潮溼得多。” 致命的高溫:預計到本世紀末，它已經到來了喬納森·蘭伯特，2020年6月19日，學生科學新聞 
 非洲大陸部分地區炎熱潮溼的氣候非常適合棕櫚油種植園。 我們對廉價棕櫚油的嗜好正在殺死黑猩猩|Carrie Arnold | 2014年7月11日|DAILY BEAST 
 在韓國，9月到10月的溼度比夏天少，但也比較宜人。 這是一個很大很大的世界:讓你覺得渺小的風景|孤獨星球| 2013年12月24日|每日野獸 
 在那個潮溼的夜晚，我意識到自己已經忘記了自己是多麼喜歡和想念Gift of Gab、the Fat Boys和Raekwon這樣的表演者。 胖說唱歌手都去哪兒了? 或者，嘻哈是如何減肥的。 2013年8月28日|DAILY BEAST 
 我最後一次見到Lembembe是在3月，在Yaoundé一個潮溼潮溼的晚上。 處理Eric Ohena Lembembe謀殺案|Neela Ghoshal | 2013年7月17日|DAILY BEAST 
 而且，面對現實吧，沒有人真的想在六月底待在潮溼的華盛頓特區，因為他們可以去別的地方。 最高法院為什麼要這麼久? |Richard L. Hasen | 2013年6月21日|DAILY BEAST 
 然而，在南方，有一些大河，森林地區非常潮溼。 大英百科全書，第11版，第5卷，第2片|各種 
 氣候炎熱潮溼，盛產多種熱帶水果。 大英百科全書，第11版，第5卷，第2片|各種 
 她繞過水箱，逃到了潮溼黑暗的洞穴裡。 德國蓬帕杜，瑪麗·海伊 
 對任何女神來說，香的氣味都是甜美的，鮮花的景象，溼潤的眼睛，跳躍的心都是令人愉悅的。 消失的藝術|約翰·塔爾博特·史密斯 
 在潮溼的天氣裡，雲懶洋洋地長時間地懸在空中; 在乾燥的天氣裡，它很快就會被舔掉。 《安大略讀者》第四卷|各種各樣